呢度有無人比FBI警告過？

有無？

平均一日十數次

步兵

平時點面對啲警告？

晚晚都比人警告

飛左佢

試過 仲話記低我ip

你唔驚？有無人試過有事？

下 咁跟住點？

上次直情上埋門

之前有條友喺度放個大陸妹含個小朋友條撚既片
唔知佢依家點

我無飛到呀，我驚佢知我無睇到，但係睇晒都唔明 啲英文好深

Fbi 真個啲 乜有權力跨境執法的咩 而且仲係敵國範圍

巴打你而家係邊呀？

我唔係放片呀，係睇片嗰時收到警告 好擔心

有link未

日撚日都send封email黎話FBI IS WATCHING YOU

唔係呀巴打，我係頭先睇片嗰時收到警告

係咪咁?

child porn

睇左又點 外國冇資格對中國事務說三道四

係呀，就係呢個！！巴打你都收到？我睇唔明佢講咩，你有無事？

屌 呢個我日日都有啦

冇事架 要拉你就唔會警告啦
最緊要係你冇下載
fbi搵cp犯罪都係會將資料傳去當地警方
你睇片啲警告嚇你等你唔夠膽下載啫
始終你只係唔小心睇到 唔係分享或管有唔會有事